「反修例」呢3個字難聽過粗口

屌，明明係「反送中」
輕描淡寫講到「修例」好似好撚偉大造福人民咁
TVB日撚日仲講緊呢D閪字

遲下反大嶼山 又會話「反建設」
反國歌法又話「反音樂」

屌難聽過粗口